老解？戴勞工手襪揸戰鬥機

沒有更on9 只有更on9
支那空軍，
窮撚到用勞工手襪揸戰鬥機。
有時都唔知怕唔怕佢地好.....

2:05

好驚
從來未飛過香港領空
會唔會墜機

係咪d黃尸暴徒扮架

係studio拍

搵人捐返d gear 比老解啦
窮撚到....

細節都做好d呀大佬，
結論老解戰鬥力 自己諗

小心炒車

而家戰鬥機好似電子化左好耐

所以？有冇見過機師用勞工手套揸飛機？

真機師好似真係唔洗揸
好得閒 帶唔帶勞工手套冇影響

擔心安全性，
打杖一定有火
勞工手套應該唔防火

軍費被長官貪哂了